有咩人適合做香港高官

政務司-陳雲 中共美帝座上客
財政司-Brian cha 香港發大財
民政事務局局長-何wayne 發展香港足球理論
教育局局長-miss pun 性教育

咁香港死撚梗🤣🤣🤣

其實同依家差唔多咁差

三年前 政府負債六百萬 得返一部電話

幣少-創科局

食衛局．李居明

Belle Ma - 地產代理監管局

仲會差得過依家 ?

邊個嚟架